點解juno咁有才華都唔紅?

因為佢個look

佢喺丹麥紅到仆街

走得太前無人明

樣唔差wo

歌曲有自己風格非主流

20年fans

有才華唔一定紅

入黎等佢帶冷帽張圖

Juno真係走得太前

我地應該講句對唔住比Juno

香港人唔值得擁有juno